釋放12位手足聯署

請大家唔好忘記12個手足仲係中共手上

推

外國派特種部隊潛入鹽田救12人有無得諗?

Push

Pushhhhh

大家應該返上深圳聲援手足

12位手足仍未回家，兩個星期了…

1. 區議員發起聯署促請中共放人！大家簽咗未！

2. 幫手喺 Twitter 推 #save12hkyouth #save12 ，自己tweet呢個hashtag之餘，search下呢啲 top/latest tweets再like同retweet去推呢個trend 🙏

3. 白宮聯署：

#毋忘手足 #被送中 #撐手足 #撐到底 #被捕手足 #國際戰線 #聯署 #酷刑 #嚴刑迫供

大家幫吓手，簽埋呢個！ 唔該！

推推

signed

push